連仔請del post

散播不實傳言 請連仔del post
大家唔使推果個post 謝謝大家

毛孟靜個仔參與暴動

推推推
失實報導

推

果條三毛ban得未

Push

ban埋個p牌3毛

push

舉報左個一毛

最好del撚埋佢個AC
痴撚線user

btw認得個仔, 咁高大肯定似足何君堯

推推推